老人家以為世界係自己嘅？

今日坐mtr俾呀婆鬧後生仔坐乜 我仲要唔係坐緊關愛坐 wtf你冇野呀 已經突燈整咗個位俾你坐仲想點？ 大家都係人 你會攰我都會攰架 你冇野呀以為自己係呀婆大撚曬？宜家啲老人家真係覺得自己坐係應得 我地讓位係應份
利申 唔係第一次遇到呢個情況

然後樓主就即刻起身，嬲爆爆咁返屋企開post

d廢老買完野一開口就問：我點囉呀
要5毫就屌9你

我真係爭啲屌撚死佢

咁樓主你肯講埋你咁多次都點應對未？

test